［歷史］有無人推薦德國史入門

最近睇多左關於二戰時期嘅德國 對德國嘅歷史好有興趣
但係唔知應該由邊part入手 有無人可以推薦下書or節目

紀錄片：德國人 Die Deutschen

德國電視台拍番自己既民族史

Prussia